經濟戰八月成績表。

早點成立黃絲美元經濟圈吧！

如下所述：

—》【全民撳錢】金管局：8月港元存款減少1110億元 (18:17)

文章日期：2019年9月30日

8月份有人發起「全民撳錢」活動，據金管局最新公布的數字，8月份本港銀行的港元存款按月減少1110.79億元，跌幅達到1.6%，由6.95萬億減至6.84萬億元。當中以活期存款減幅最大，跌4.7%，儲蓄存款跌2.6%。無獨有偶，美元存款相應上升，折合港元的升幅達1325.22億元，或升2.7%。整體而言，所有存款上升0.2%至13.63萬億元。......

咁勁?

長期戰線黎

d 高官自己都走錢啦

陳雲話你知，港島見，中共最驚人民有力量，團結即系力量，六區沒嗮力量，

六區分化燃，六區不如返屋企訓教，甘驚，夠之後被共產化驚嗎

國慶日，popo夠膽燒槍，搶國慶頭版，講笑吧，最好來多次六四2.0,全世界都望住你，你就走不到，沒得狡辯

黃絲經濟圈
有經濟圈等於有叫價能力

咁重好！ 雪球效應！ 經濟戰先係港人強項。
班畜生連主人（市民）都咬，最有效係早點停狗糧！ 港圓變廢紙納粹軍政府就無法有印鈔出狗糧！

畀多啲人知。

關於經濟圈，小弟有少少想法，創造自己的經濟圈，有無得諗?

[經濟戰線] 本土經濟圈最有效方式，創造新貨幣：「青年債劵」

轉用美圓作交易主要貨幣更快丶更有效達到目標。

原因係因為美元更容易國際流通？
咁樣會唔會令中資都好容易可以沖淡我們的經濟圈？